支持政府，放低口罩！

我喺度呼籲所有支持政府嘅同胞，
將口罩留返俾前線！
邊個戴口罩就係黃屍！

[公務員工會準備罷工上街］林鄭：限公務員戴口罩，需符三條件

支持政府，放低口罩！

冇事！唔驚！

如果淋病夠膽唔戴口罩，唔著保護衣去醫院嘅隔離病房支持dirty team嘅醫護，我支持佢終身連任

我都支持呀！

班黃屍公務員，大家記住見一個戴口罩就影一個，舉報佢哋等佢無咗份工